法國呢個女仔俾人一種與世無爭的脫俗之感

上唇重情下唇重性
佢下唇大過上唇，無估錯應該淫底

個老婆好銷魂

一睇就知含J含到雪雪聲
吸盡，抽晒個春袋啲氣出嚟

跟本雞黎